確診男擅離將軍澳醫院 稱回辦公室取物 上的士前被截

將軍澳醫院今晚發生確診新冠肺炎病人擅離醫院事件，一名58歲男子於醫院確診後聲稱要返回辦公室取物品，在未經許可下離開，其後於醫院外被尋回，他當時正打算登上的士離開。《香港01》正向醫院管理局查詢事件。

警方於今日（8月1日）晚上7時50分，接獲將軍澳醫院護士報案，指一名男子於醫院確診新冠肺炎後，聲稱要求返回辦公室取物品，其後於未經許可下擅自離開醫院。男子其後於約8時許於醫院門外被尋回，當時男子正打算登上的士離開，他隨即被帶返醫院。涉事確診男子58歲姓陳，《香港01》正向醫院管理局查詢事件。

瘋了

除非佢自己係老細, 如果唔係有邊個老細會想一個確診左的人出現係公司

Work from hospital

的士佬大呼好彩

睇標題已經估到係廢老

返工好重要，只要重有一啖氣都要返工

可能想報復間公司

依家係咪一確診咗就等如即刻失去自由???

老細：確診都要攞文件去醫院做

我的訴求就是返工.jpg

判佢坐監啦 中左仲去播病 痴撚線 你傳左個的士佬 佢開工十傳百 咁撚賤都有

你比我返工啦，求下你啦